其實胸都係軟腍腍好

雖然話加pad視覺效果好d，但係行近或者出街kiu手行撞到d fd個胸 嘩硬到呢
即刻覺得入面一定好假

宜家夏天咁熱不如著薄d pad 手感會正好多架 (平時都會中意㩒下自己個胸 彈彈下好好玩)

肥仔波 (唔大過自己嗰個時都幾得意)